號外！東鐵站大量狗，等手足自投羅網

點解港鐵唔全部停！
佢地放哂重狗係各站！
我啱啱係旺角放完gear返到大圍見到大量防暴狗
原諒我啲相唔夠清
往新界北馬路都有好多狗車！
手足返屋企要小心！

其他站既巴打如果有同樣情況請提醒手足

推唔到請幫手

5點幾已經stand by

就係想引人坐黨鐵截查

發夢仲搭黨鐵，比人捉都抵死啦

推

P

巴打小心

Push

發完夢仲搭黨鐵通常都係弱智黎

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》
dgx巴打寫首軍歌嚟俾我地振軍心 你班仆街仔咪撚再係認真場合唱肥媽呀